生日飯去邊食好??

自己幫自己慶祝
同屋企人食
價位<250一位
3個人食

除左打邊爐都可以
集思廣益

求其啦

中餐？西餐？日燒？

中推介：紅磡冰室
小炒平均6x一個有湯有嘢飲
味道唔錯 推介尖沙咀金馬倫道嗰間
如果筆直高少少 可以行前少少去霸王山莊食

西推介：風車/m18唔係好記得個名
食扒有飯有麵有前菜
兩間都係大圍
平均都係150左右一位
味道都ok 氣氛都好
但係唔好遇着球賽！好L多人
一多人個味道就下降

日推介：牛角
如果＄250一個咁應該要食放題
可以揀放題／散叫（想食好野一定散叫）
利申未食個放題 但係平時嘅味道唔錯
我記得放題有和牛 牛 雞 豬 飯 麵 甜品
其實都好抵 氣氛都唔錯唔會太嘈
除非有人爭埋單 之後嘈交 仲撕爛銀紙

留係公司ot食外賣

無咩所謂
收集下意見

日同西都有興趣
紅冰食過，好食但好鹹

尖沙咀吉壽，日式放題，d串燒、烤野幾好食
最緊要係，你生日既話，佢會全場熄燈+播生日歌，氣氛幾正，之前去唔洗200一個人，宜加唔知有無加價

酒樓閒日食半圍

sor 原來3個人
咁去大排檔食小菜

最驚呢D全場熄燈+播生日歌
試過一次 我成個人唔自在 dup低頭

牡丹樓

咁隆重
如果係靚仔壽星公，咪有好多女黎一齊玩

淨係識食陳根記

多人一齊食先正
唔係餐廳懶high咁播生日歌但旁邊得2條友細細聲唱happy birthday，好似好怪

就呢間啦 最緊要U鍾意食

生日都好慶祝?無事呀嘛?